block五毛block到爆左 有無得開多啲

如題

原來有上限

老鳳佢哋好似有個表
試吓capture 加detail出嚟

Btw唔好下下就話人毛
試吓分假膠 波台 真藍 真毛 TVB pr咁

呢兩日多到

今日多左十個

唔係五毛多左，係你地少左

呢個都珍

咪都係要block